ngo yau go tai luk man syun gin yi

Kei sat hai yan tou know sam zan gan bun not working
1firewall
2common law
3new outside coins
Tan hai ngan tak Winnie pool gaau maai lei d ye
Why 5 sik zyu go sai tsui zau keoi
Hoeng sheung burning

on9

Tui

中共吹咩風都叫人上街咪得